isuc

i

到

好心痛

頭超痛 因為我瞓撚咗24個鐘以上
好似係由11點幾瞓撚到1點
25-26個鐘
唔好問點做到 因為我唔係正常人

我好耐冇思考過人生
因為失去咗覺得痛苦自責嘅內疚功能
基本上唔會覺得有嘢係值得唔開心
所以先唔會思考
除咗睇新聞有陣時會喊 已經好耐冇因為自己嘢而唔開心
因為真係冇嘢值得唔開心 覺得所有嘢都好小事

覺得啲好煩嘅嘢好撚煩 係因為唔覺得係正常會有嘅一部分
所以覺得好撚煩 本身就唔需要

本身係直情allergic

已經過咗嗰段時期 做埋啲咁嘅嘢只有唔相稱
頭真係好柒暈

唔會點羨慕人 因為本身有嘅嘢已經唔同 點解要羨慕
對自己冇話唔滿意到會唔開心嘅地步
總之....真係好耐冇需要打一堆嘢嚟思考清自己想點
但而家打緊係因為太耐冇打想打下...
驚要安慰人嗰陣連同理心都冇埋

又到你失戀？

唔撚係

呀好撚柒柒到點解我唔撚去死